當以為貿易戰影響已經過左可以瘋狂掃貨既時候，26000點指日可待

不過28號毛記可以一炒，睇下邊個貪心走唔切
例子可以揾返$7入奶茶d人，保證個日實有人重複犯錯

侵侵9up兇下人啫 傾掂數咪又升返

道指升緊啦

無事啦，消化哂

一定大把新手亂入

收皮啦

貿易戰年年都有！驚西

最撚憎見到依啲 扮撚哂高手 口吻既 post

點呀 高手, 貿易戰前買資源股 ? 真係好撚高手

你咁勞氣？ 下次我賺住走左再講聲 你係咪$7入所以hurt親你

笑撚大 人個口

19/3 14:xx 3.7, 3.71
之後即日跌到 去 3.65
第 2 日高開 3.8 , 3.81
畀盡你 都係賺 1000 幾百

轉頭就學人出嚟 扮高手

而問題係點解你覺得我出完post先買？ 難怪你會$7入奶茶

其實如果你諗下都知如果認為一樣野抵買，我會買完先同人講，唔係既話俾人搶左點算，下次要諗下先，下星期三唔好又接貨，蝕死你阿仔

你仲未柒夠 ? 由 2 月 高位 4.75 殺到 3 月 3.6x , 你依段買 仲輸得多過你 19/3 下晝買

你可以再 9 up 你好早 上年 11 月 3.4 買既
不過 你4.xx 無放 , 你仲柒囉

駁啦, 柒頭

點解你覺得我在乎你點諗？ 我有無賺唔會因為你認唔認為而有所轉移

淨係識 9 up 既垃圾, 仲走去笑其他人 ? 你縮返去你老母個西慢慢玩 paper trade 啦

柒撚到你呢

連 9 up 都有 bug

依兩個 emoji 真係好撚啱你用

你睇你幾肉酸 訓啦你聽日長週

明哂, 原來又係五毛狗

又 block 得 依家啲五毛真係廢撚到

既然你block左我就講多句，當你五年班學到成語明白粉飾太平點解你就明知我咩意思

股神